牛角buffert有冇咁多人食

係佢個app睇，日日夜晚都full booking咁濟去到12月19號都full

佢留咗位比walkin

Book台佔當日2成枱定4成
去walk in吧少年

walkin 企3個鐘都唔知到你未

係咪真係咁好食，想同frd去食燒肉放題，但唔知邊間好

係

早3個鐘排啦

上次都係因為打風先第一次食到
次次都由6點排到9點先到我個number
唔明點解永遠都咁多人等

同平時堂食計 點都係抵既
重點係香港人鐘意食放題

其實食牛角buffee同係牛角
叫要食飽其實都差唔多價錢

點解要排牛角buffee

見牛角都好多人

佢老未 去普通牛角食hsbc餐算 根本等唔到

食buffee除左唔洗睇價錢狂點爽啲之外
其實同食普通牛角一樣

最尾食出黎個價都差唔多

因為牛角buffet可以瘋狂食牛角飯

壽司郎都係
經濟好到呢

點解d人係咁打錯字 定係唔識串?

又buffert
又buffee

唔小心禁多左個字

原來仲有個buffer

有冇韓燒放題推介？

睇黎你都係其中一個，咪笑鳩人啦

得5成位可以坐，差唔多啦

係武肺之前
六點前去walkin
多數有位齊人即入
如果依輪冇位
要等到八九點